輕鐵再次製造民怨：全部15-20分鐘一班

個個輕鐵站都好迫人

早前東鐵出軌初步結論係軌距超標同有三角坑
黨鐵事後不斷咁搵其他行車綫有無依個問題
咁輕鐵個情況係較為嚴重，已經不斷咁喺唔同地方借人黎搞
所以唔知而家個別地段停駛關唔關事
希望有記者朋友可以查證一下

琴日好似無人破壞

明恰9 天水圍人

有個同事住天水圍
老細叫佢搭的士去西鐵站再返工
死都唔比人home office

爭取取消輕鐵專區
比重設區內巴士線

唔搭巴士？

寧願塞車都唔搭黨鐵啦

其實取消咗好耐
係巴士公司冇興趣開線玩

琴日離哂譜，停輕鐵都算，連d接駁巴都停哂，問佢點返天水圍北，叫我搭九巴。不如執左佢啦

佢幸不得停輕鐵幾撚耐，輕鐵一直開一班蝕一班，依家營運都係要靠西鐵補貼。唔係政府迫佢，佢直情成條輕鐵拆左佢，佢每年反而仲賺得多

條輕鐵大把人唔嘟機入站

以前唔入站就上車的確係唔啱，但而家成日見到啲人死都要入咗站先上車都唔知嬲好定笑好
係拆就快啦，我想搭九巴呀

認真 輕鐵應該執柒左佢
日日都停

我都想區內重設巴士線
但唔好俾仆街港鐵經營
如果唔係話停又停

無計, 香港人是世界第一「守法」市民

所以先會被中共食住